其實遊行感染都好強，真係唔好睇小

我想講，幾十萬人填滿條街，好齊心一齊叫口號，加上路上唔同組織派傳單講自己理念，然後好多年青人係到回收講環保，成件事其實好有感染力

而我重點係想講唔好次次遊行都係港島區(應該話唔好次次都係維圍去金鐘)，十八區都去下。個原因好簡單，住係新界九龍永遠都唔出去既呀叔呀嬸，你要說服佢，比佢親身體驗一次社會既美好一定有力過一百份文宣。

唔好話咩驚危險，好老實你幾十萬人，一車車咁去元朗去上水去大埔，佢地可以點，最多咪睇下你地做咩，坦白講你一世係維圍行，佢一世唔出黎，佢一世睇東方睇TVB，根本兩個世界，又點可能說服，咁佢一定覺得你錯。

真心民陣諗下佢，好簡單，試下北角去筲箕灣先，同去九龍去新界，和理非都有和理非既變通方法

處處開花

77 九龍